想寫隻2d game 關於反送中 用unity寫

如題 有沒高手懂得相關programming or 電腦畫圖？

唔識但支持 加油！（行動po推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

由零開始應該好難教

Sorry 小弟講得衰

詳細應該係咁。
咁題材就係反送中 一路到依家所發生既事啦
Eg 612 721 831 101 各個大事做關卡

模式係2d platformer
Style 係pixel art 之類
詳細 方便既可以係 tg講

我目前就大概有角色既初形 同 各個Npc ，enemy ,boss, weapon, gears既 草圖

遊戲繪圖，animation 果啲我都handle 到

咁目前遇到既問題就係 唔太識整啲深入少少既programming 例如 inventory system >方面係game入面汁gear 草起佢 , equipment system 角色汁到既野可以變身 之類

希望各位手足有能力 有興趣既幫幫手， 整到既 都唔介意段job計 比番錢手足

用Rpg制作大師

見到隔離post有人搵人打LF2
其實用LF2個模式改都唔錯

輕輕一推

手足仲係唔係到
我0 coding底自學緊unity
有心可以一齊研究下 我學Unity其中一個原因都想寫番啲本土game

樓主可唔可以tg你？有啲問題想請教你

Dorischan123

Dorischan_123

推